【爆破】小三親戚闖房整爛絕版模型 怪獸家長辯護遭 KO 御宅族屋主獲賠 $28 萬

厲害了！親戚兒子闖進御宅族的家，爆破全屋絕版模型，有啲咩要注意？日本一名御宅族屋主，其表妹攜同兒子到訪，就讀小三的兒子突破防線，成功勇闖御宅族擺滿絕版收藏模型玩具的房間搗亂，怪獸表妹欲辯遭拒，最終由表妹的父母代罪，事主獲賠償折合約 HK$28 萬。原來親戚弄壞模型都可獲賠償啊？

表妹的兒子 掃場式爆破

事主是個超專業的日本御宅族，家裡擺滿絕版珍藏模型玩具等，悉心打理，平日也是把房間上鎖，閒人免進。

早前，事主的 111 歲高齡阿嬤辭世。由於喪禮在事主家附近，老遠前來出席喪禮的表妹伉儷及其就讀小三的兒子，在喪禮後拜訪事主的家兼借宿。就讀小三的兒子，甫進入事主那個御宅族的家，未知怎麼樣，竟成功突破防線，闖進事主擺滿絕版模型玩具的房間，更以掃場式破壞，把房裡的所有模型珍品、電玩、BD 影碟、漫畫書籍通通整爛！

表妹抱歉以為了事

據了解，事主表妹的兒子把房間的鎖直接弄壞，闖進去將事主的收藏品肆意搗亂。

當時表妹竟說了一句：「抱歉啦，小孩子好像用壞了點東西」。

表妹的兒子勇闖房間爆球絕版模型，事主要求全額賠償，表妹辯稱「小孩子做的事情怎麼可以要求這麼多的金額？」

親戚兒子闖房「爆破」絕版模型 怪獸家長辯護遭 KO 御宅族屋主獲賠 $28 萬
DVD 在地上滾動……

事主慘不忍賭，當場跪低，欲哭無從。損壞到甚麼情況呢？Figure 和模型的展示櫃全部化作碎玻璃、模型混亂滿地堆積成山、DVD 在地上滾動；驚嚇情況連跟進來的表妹夫也發出「嗚哇」怪叫！事主被嚇到記憶有點模糊，連誰對他說了聲「沒事吧」也不太記得。

事主經過嚴格點算後，損失總值逾 $400 萬日圓（約 HK$28 萬）。冷靜過後，事主怒火燃起，遂抓上表妹的家當面對質，要求賠償。

表妹夫義不容情 一句 KO

表妹夫其實對御宅族有相當程度的了解，也知道情況的嚴重程度，有了「被索償相當程度金額」之覺悟。因此對於當時已拿到了 $5 萬日圓賠償的事主，仍然「抓」上門來，表妹夫是完全明白御宅族的心靈創傷。

然而表妹不滿：「小孩子做的事情怎麼可以要求這麼多的金額！」

這時，正義的表妹夫不甘妻子無理取鬧，終於發聲：「那麼現在就把妳的包包和鞋子全部弄壞，做了同樣的事情也是當然的吧？」

親戚兒子闖房整爛絕版模型 怪獸家長辯護遭 KO 御宅族屋主獲賠 $28 萬

事主表妹的兒子，勇闖御宅族房間爆破絕版模型，慘不忍睹！
表妹的父母「代罪」賠償

事主整理出了完全無法修復的 Figure 38隻、絕版模型 41 隻，BD/DVD 盒裝 9 組、單片共計 33 枚、漫畫共計損 45 本、電腦完全損毀；由於沙發可以清洗就不計算，總計損失金額超過 $400 萬日圓，表妹夫已無法安撫妻子，表妹徹底抓狂了！

事主再次耐心把每件模型損失，從 Amazon 網站核對價格，計算總和，表妹欲辯無從。

與此同時，表妹的父母看到被弄壞後的房間慘狀照片後，立即向事主道歉。最終亦由表妹的父母「代罪」，事主獲賠折合約 HK$28 萬。罪魁禍首的表妹兒子，除了被怒罵一頓外，生日、聖誕節、過年也都被取消。

親戚兒子闖房整爛絕版模型 怪獸家長辯護遭 KO 御宅族屋主獲賠 $28 萬

親戚兒子闖房整爛絕版模型 怪獸家長辯護遭 KO 御宅族屋主獲賠 $28 萬

想正評俾事主同表妹夫

同時想強烈負評個細路

媽呀 點算好

Loop咗幾多次

依啲打靶仔真係早死早著

又小三又親戚
好亂

他只是個孩子！

小孩破壞「御宅族」收藏 賠償金額超傻眼
2015/06/01 11:13

【爆破】親戚兒子闖房整爛絕版模型 怪獸家長辯護遭 KO 御宅族屋主獲賠 $28 萬
06-03-2019

又係表妹帶個小三細路 又係最終由表妹父母代賠400萬yen
連對白都一樣咁濟

點解篇報導睇得我咁撚辛苦

台灣同垃圾content farm就算鳩數

可信程度=0

可以買樓啦

親戚兒子係小三？

400萬日元呀

話說而家啲口靚仔真係好難教

鎖埋門講明唔可以入去都要硬闖

攞嚟玩下唔小心整爛都情有可原

但係乜撚嘢都整爛，擺明係有心破壞

都成半啦

點解唔同個細路互相了解下呀死毒撚00廚

日本人先有高質行為...要是支那的話..
掉低一句:他還是個孩子呀!

那麼現在就把妳的包包和鞋子全部弄壞

真男人

根本同一單野黎
一睇重心諗點解囉返出黎loop

單野事主單單爛左盒銀英25周年boxset都25萬yen
果時睇到心到酸埋